陳浩天被打壓, 民族黨聯繫個十幾個咩亞洲獨立自由大同盟去哂邊?

唔係話堡主做好多外交野全世界都有同志? 唔見呢啲神秘國際同盟聲援?

宜家呢個thread嘅主題變做「宵夜食乜好？」

諗住食杯Haagen Dazs，雪櫃好似仲有杯belgian chocolate

on 9，你係版主呀？你睇唔順眼就下令改討論主題

掩耳盜鈴

on 9，你係版主呀？你睇唔順眼就質疑人地改討論主題

每個人可以有不同意見，我就無深究呢條友係支持定反對港獨
但呢條友唔係第一次用呢個方法阻止人討論
歪風不可長

你冷靜啲，冇雪糕食咪買囉

你覆緊邊個? 畀個名我解block睇下得唔得

我上三登咁多年
除咗啲人在時事台開無聊po
都係得呢條友用呢個方法阻礙人繼續討論

你block咗會員高學歷廢青？

其實你可以繼續討論㗎
無人阻你個喎

應該係, 好似好耐之前睇佢開個啲美國alt-right口水尾post個時block
解完都唔知佢up乜, 佢呢排周圍用緊呢段野覆人?

上次有個po
你又下令改討論主題
結果引咗一班你嘅支持者入去搗亂
要碌好多個唔關係嘅回應先可以睇到原本嘅討論內容
正所謂己所不欲勿施於人
如果我又引一班人入去你啲po度改為討論AV
寃寃相報
咁連登時事台咪大亂？
我唔知有無記錯
你好似新開咗另一個論壇
如果係真
我不排除你係有目的破壞時事台討論秩序
我亦保留向admin舉報你行為嘅權利

我自己見過一次（或者兩次，因為無mark低唔敢講佢係左中右都搞定有特別政治立場先搞人）
因為連登只可以起會員出過嘅主題
所以我唔敢話佢周圍搞人
Anyway，如對呢個po 出現在時事台有不滿正路應向admin投訴，佢出咁多學術研究po 我假設佢應該識行正路，完全唔明白佢要下令會員改變討論主題嘅真正原因

唔係話支持陳浩天
但你一日到黑就係到串人冇做嘢，
到依家有一次關注度高嘅演講，就問人哋啲盟友乜乜物物，

真係有啲雞蛋入面挑骨頭，點都搵位插嘅感覺喎

最冇用就係樓豬自己, 起佢底就知乜料

連登 = 秩序窪地
求其喺外國科林執啲口水尾返黎已經可以嚟輸入秩序

講獨派唔靠吹水唔通靠咩
以死相搏都唔敢

拿，有部分樓主嘅意見我同意㗎，
只係有時都真係唔明點解樓主會狙住佢嚟咬啫

真心想知點解

秘密聯盟就梗係秘密聲援架啦，外國友人 Whatsapp 咗堡主架啦

除左共產黨, 大把人想民族黨死
好似口講要民主既人咁

關咩事, 鬼叫香港人後知後覺

不過我覺得成個成界大勢係右傾緊
成個右翼背後嘅政治力量好勁
所以現在仲係左翼勢力嘅香港，跟唔上世界大勢都好撚危險

【討論】睇番侵侵自從上任 似乎好多政策都錯撚哂

營多加獅威基本上冇得輸